大家有冇7警老婆仔女聯絡

安慰下佢地都好，你知啦，2年幾點捱到寂寞
話晒大家香港人，當我地家人就得。坐都坐得安落啲啦

利申15cm

成班冷血港豬，冇啲同情心

鄰居召喚

地方媽媽需要你

我又想起你老婆了

七警的老婆需要愛

相夫教子責任等我黎

自問可以滿足大部分女性

佢地老婆 應該唔差，有一半岩食都夠玩一段時間

屌都屌得大力啲

g@y

人名電話地址都冇
點安慰佢地呀

點解你只睇到夫呢個字，你都有隱性gay因

等鄰居分享下

大肚OL，射到佢一肚精

大家有冇咩招式分享下

地方的老婆同女兒需要安慰

警局咁多老夫

伙記會照顧架啦

女兒 夠16未

呢啲老婆最易flirt 唔係講笑

原來你係gay

順手打多左

OL黑絲大肚噴奶

咪騎劫 我真係唔係gay

幫你推pist啫

不過我都唔係講笑，2年真係好多野都可以變

2年咩都管唔到，俾人食係好正常

大家竟然接受到比狗屌過既女人

咪又係肉一舊，食完甩手

開we7搖下先

到差唔多出察搞大個肚

洗鬼，生多件都得

大家安慰下佢地啦

支持妻離子散

咁你咪有手尾

好想見到七警老婆流出片

啲精流岀 ？

淫巴

我都想安慰埋一份喎

人地果啲上司呀， 同袍呀一早mark好哂啦。仲等你咩

伙記最危險

死喇，點頂咁多人，實一肚精

推 我想屌

啲鄰居mark實晒獨食

自撚私

無圖點討論?

香港人是我家

FF下都知正啦

家人下話

咁就要靠啲伙記

監躉老婆
監躉仔女